<發大財> 中國停簽赴台自由行 韓國瑜「很錯愕」 開罵民進黨挑撥兩岸

中國停簽赴台自由行 韓國瑜「很錯愕」 開罵民進黨挑撥兩岸

中國暫停47個城市來台自由行，韓國瑜開罵民進黨，指挑撥兩岸關係，人民要選擇發財道路。

高雄市長韓國瑜上午於高雄市社教館頒發95名校長聘書，會後先被問及郭台銘返國一事；韓國瑜說，嘗試與郭台銘董事長聯絡，目前還沒聯絡上，期待盡快拜訪。至於柯文哲組黨，韓國瑜說，尊重與祝福，台灣民主政黨眾多，預期台灣民眾黨政治力量（比一般政黨）大，柯P「肩膀上責任更重大」，期待告訴台灣人民追求理想跟方向。

隨後，韓國瑜被問及陸客自由行，話鋒轉趨猛烈。

韓國瑜一聽到媒體詢問對自由行中斷的看法時，直說感到「很錯愕」，不過接著大罵民進黨，指這3年執政一塌糊塗，貪污、腐敗、低效率並挑撥兩岸關係，不等於兩千三百萬台灣人，再次呼籲陸方持續開放兩岸交流。

韓國瑜表示，對於廣大台灣人民來說，兩岸互利雙贏是最好選擇，要選擇一條寬的路，不要選窄的，選一條經濟都能獲得幫助的發財道路，沒必要選擇貧窮、經濟不好道路，選擇快樂的路，不要選擇痛苦的路。

停發外遊簽證係中國
但依KMT 邏輯
千錯萬錯 都唔係中國錯

支那瑜不出奇

唔該制裁埋我地

支那瑜不斷講及發大財，佢知唔撚知大陸仲有好撚多地方好撚窮啊

台灣發大財

幾時制裁香港呀

係時候去台灣喇

扯貓尾